其實點解連登個世界可以同現實嘅香港差咁遠

講下自己d個人經驗

話說小弟仲係大學生果陣，參加左舊登唔知邊鳩個社工搞嘅免費食麥當勞聚會，諗住識下差唔多年紀嘅巴絲打啦

個聚會一開波坐底就叫人自我介紹，咁我就介紹自己係好普通的city仔，中意咩興趣咁

點知身邊d人一聽到係讀緊city，嘩屌個個都好似用勁adore的眼神望住我

「嘩我都好想升city」
「我讀緊ive炸屌」

明明起舊登，非三大基本上只係垃圾
但起D濕鳩聚會都畀人當神咁拜

跟住起連登上班台又係，個個都話正常畢業無耐應該搵3萬4萬

入啲谷吹水，我屌勁撚多人打份19工然後討論點考ACO 低級紀律部隊或者安全佬果D輕鬆搵幾皮嘅唔知去晒邊度

廢人唔會出聲
勁人衝出黎威
有幾奇 你ig都報喜不報憂

樓主第一日上連登

你出街個樣都同係屋企差好遠啦

但好多連登仔係真心咁當左個社會真係咁喎

連登靠得住
豬仔會上樹

原來真係有人信

連登吹水大會日日都有

咁咪幾好
等你以為讀city真係好勁咩
人地個個三大 做人即刻humble左

勁人邊會咁無聊上來9up

識幾個在職人士讀碩士

日日溫書做功課 凌晨先訓

忙到仆街 仲要自己住

冇讀書 平時在職果d都忙啦

煮飯 收衫 清潔

連登大專生中學生多者

正常人都唔會出黎呢d垃圾活動啦

連登不嬲都多社會失敗者上
成日都見到啲癡線user架啦
情緒病精神病社交障礙低學歷非專業工作

其實city真係好普通
不過好多讀city的連登仔仲幻想緊自己其實好撚勁可以一畢業就做大銀行MT或者輕鬆搵幾皮架

比你一講 即刻勁慚愧 我都係出返去做嘢先

對唔住
我只係一個返工會驚老細同下屬發現自己上連登hea緊的扮工一族

屈機男同3zore入黎屌打樓豬未？

你算撚數啦 肉酸得過你五豪就買得起

連登同現實一樣都係好多痴線佬
男人扮女人
窮鬼扮富豪
無奈好多個都俾現實生活壓迫
只能上網吹水滿足下自己

現實有後果 扮女人會俾人當癡線佬
報假學歷又犯法
依到吹幾大都得 我都fg 50k啦

唔怪得之你讀city

即係咁
你住港島讀HKU既話
會唔會去免費食麥當勞聚會?

你做到專業人士
會唔會得閒到上啲谷到吹水

唔係現實無呢班人
你遇唔到姐

你應該曲線撚緊city 唔錯 幾有趣

搵 幾皮都係度，不過唔會出嚟on9 啫

上網鳩屌下係會嘅，出嚟賣身？咪啦

我無講過現實無呢啲人
係講連登仔講到呢D先係normal standard
但出嚟完全唔同囉

btw 住港島讀HKU點解就唔會去

唔係喎

包皮風真係富豪上高登

而家都上連登

連登先係人性最真實一面

幫推twitter，救大肚婆

連登一向個個都有噤大吹噤大

搵一萬就吹到月入50k

shitty仔
知唔知呢度幾撚多三大

呢個係survival bias的例子

你唔識，圈子細就咪柒啦
大把人得閒上黎鳩up啦
我而家咪係office睇你戇鳩囉
我全日得1粒鐘係做野

1x/2xk鳩Hea 定50k 鳩hea 唔同ga wor 清

少過20k就唔會出黎認叻啦

樓豬
你犯嘅最大錯誤係鳩入谷、鳩去聚。
鳩下鳩下嘅人先會去呢d 聚，
真係想識人但又叻仔叻女嘅，
係去行業聚會、船P、校友會商會（但d 人都係鳩架，不過高薪on9 咋）。

簡單黎講係連登房屋台蒲嘅一定唔係IVE仔先，
人以群分呀。

得個2xk 我自己就覺得好柒嘅
利申：柒到無朋友

乜少過20k=20k？
你咁撚蠢唔怪得你要打低賤工啦
當初讀多啲書咪唔洗咁囉

點解你覺得會有三大去m記聚會？

得你當係姐

你要向下比之後自我感覺良好有咩辦法

你當然可以不斷向上比較
但如果你以為房屋台班友就係全部香港人
咁唔係叫離地咩

我唔係講呢個世界無呢D人
我係講大部分連登仔根本就唔係但又要講到呢d叫normal standard咁

其實最公平係睇政府統計。
d乜乜fd搵幾多幾多係好bias .

我指if 多過2xk 係指2xk 我覺得柒啫
讀得書一定唔駛咁？
phd 未畢業都係袋緊1xk 咋喎

我鍾意自貶話自己份低賤，
就唔等於社會上d 人覺得嘅

死返去負能量啦美容顧問

其實呢，
如果真係會CM 話fg 30k up 係normal 個d 人，佢地就真係會咁諗。因為人向高處望，邊個會想做廢青

呢個社會同連登都的確好現實，
你做唔到叻仔就係你嘅錯，
自己做到叻仔，入到個d 勝利組圈子，
就全世界都係咁
因為呢個係人性。

同埋用個d 鳩谷同鳩聚嘅人當係大部分連登仔都唔fair，因為大部分正正常常嘅連登仔都係上黎9 up 算數，唔會出聚同入谷。

你可以試下玩tg post，
大約10個有3-4個都係勝利組黎，
一係家境好，一係職業好。
但同時有3-4個係公屋撚、IVE 毅進仔。
真係想了解社會就睇stat 啦

on9 仔，美容顧問月入十皮可以上連登架
睇下個salary index 先出黎嘈啦
上app 被美容雞呃得上就睇低美容界
笑死

乜你生活好撚慘咩